【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (58) 家瑜係力圖媽媽嗚嗚嗚

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃淦Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/前大槌/現役自由人/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/QK/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

點解唔播返首給十年後的我

喊左

屌快啲返去啦

力圖！！！！！

LM

家瑜

stephy 對眼好有戲

又喊過

喊左揮手區

仆街 喊到我

能讓你無悔驕傲嗎

力圖

好真心嘅鄧麗欣

嬲！

和你訓練 我很愉快

力圖媽媽

Viu真係肯用好多外景
反觀tvb就來來去去果幾個場口拍

方丈買賣緊點解無端端睇到訪問

stephy 真係好好戲

我會同牙檸生夠12個架啦

洋蔥啊

我唔要變KP眼啊

冇老過咁

喊

今集淨係睇呢一節就夠... 喊死左...

這十年來做過的事能令你無悔驕傲嗎

stephy 真係靚撚到痴線

Stephy

哭𠹌咗

呢段真係痴撚線

唔好啦

距離聽日又近左

一集眼濕濕幾次

返嚟啦大家

Stephy真係好戲

好靚呀！
邊度搵咁靚嘅女教練

Chris 3好撚慘

和你打波 我很愉快

家瑜做乜唔去泰國

仆街係都要搞喊人

喊咗

仲會喺個廠搭景就算

睇到目不轉睛已經推唔到po

成班去考消防啦 重拍列火雄心 都有得打波架

返黎未

stephy對眼真係慢慢紅撚哂

嗚。。。流左幾次眼水

好感人

大師兄番黎啦

番黎啦！！！！！！！！！！！！！！

可以開第二輯啦

傾

嘩 我DLLM咩

牙波呢

給十年後的我

一晚爆咁多po

哭了哭了

stephy啲戲

返去lu

喊ed

痴線催淚彈黎

牙瑜

現實PLAY

係
用番工做藉口啫
唔玩唔嚟 就話番工好忙
屌你 quit咪得 一了百了 唔好哂大家時間

係咪全部人跑返黎

要喊幾多次呀今集🤧🤧

力圖！

最後一個盃 衝埋佢

仲催淚過TG

家瑜媽

最佳劇集

感人啊

喊𠹌咗

牙傾

隊長

其實打港隊有冇錢?

唔俾wtsapp grp講咩

Chris 2 :

力圖稱霸

完了吧，如無意外

力圖唔准散！！！！！
散咗罰100下push up
我地永遠支持你

返晒嚟啦

歸位啦

大師兄！

檸b出現

返嚟啦

歸位啦 咁多位師兄弟

屌少年足球

好撚好哭

大師兄返嚟喇

歸位了

CLS Tiger真係最有義氣

Viu 冇廠 sosad

如果我冇記錯嘅話
viutv好似冇廠開劇㗎喎

我感覺佢佢哋返嚟了

牙檸方丈

師兄弟返嚟喇

一眾師兄快啲歸位

今日少啦 琴晚６個

喊撚死

這十年來做過的事
能令你無悔 驕傲嗎

我檸

牙檸so charm

點解出黎嗰下要恐怖聲

檸方神

番黎啦

哭口能咗

又喊

仲掛住個排球

屌 好感動

小力圖

呢集好高汁

cls 隨意門 ???

一集喊三次

抄少林足球

今日要幾多個po

Tiger最夠雷

唔駛炒股？？？

時空轉移？

少林排球

歸位啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

咁快歸位

Ching弟歸位

師兄弟歸位喇

點解唔係播神隊友

方丈個眼神好似班主

方丈唔睇住個市係咪想比人炒？

齊人？

Stephy 真係好撚靚

係咁喊

傾:

頂 喊死
牙B終於有新衫着

VIU可恥成日放催淚彈

嘩痴線㗎套野

牙傾牙神書包個排球鎖匙扣

好似少林足球

各位師兄弟埋位喇！！！

唔夠開飯 夠買糖食

個個都返嚟咪幾好

給十年後的力圖
諗起zeno造星既表演
十年後既自己無咁開心

牙檸

3大罪人最早到

方檸神同佢地攬下先啦

話曬都係隊長

阿檸有d似Thor

點解無日劇跑

我愛家瑜

但用外景好睇好多喎

師兄弟返曬黎

喂真係一個一個返晒黎

Littles Assemble！

直到我追唔到你地為止
真係忍唔住喊

但係真係唔好再講啲和你抗爭我很愉快既膠野

返來了

各位師兄弟 返來La

方丈收咗市先嚟

少林足球黎既

其實係因為外景budget少

viu連劇廠都冇點拍廠景

呀檸=黃一飛 比老細無限爆樽

Chris13被退出

咁唔通家瑜唔走

歸位

番晒黎啦！！！！！！！！！！！！！！

埋位啦喂

你班仆街

同真人一樣

係咪要打爛個網了

都估到之後點發展
但一啲都唔覺老土

CLS 冇新血 點打得長

喊撚左

好唏噓好催淚

你班衰仔

尋求無悔⋯⋯

家瑜要走啦

都係個啲搵錢至上既人既眼神

算唔算係香港電視史上最撚催淚嘅一幕

家瑜走啦 追啦

唔信牙神同方仗會睇呢個濕鳩節目

牙傾:聽講 十年後既我 無而家咁開心

琴晚有一半係屌黃金

波仔呢

力圖assemble

終於翻嚟啦

成班跑去追車

係囉

而加先黎

又一年後?

翻嚟係咪真係打㗎

齊人
跳reflection﹗

冇左力圖冇左牙波仲點開心

仲要冇教練
唔通搵 Ada

根本CCTVB就係垃圾

翻哂嚟喇

去咗加拿大

家瑜唔好走
力圖返黎啦

秦國都有奶茶㗎喎

#MilkTeaAlliance

去到40歲再打丙組？
好似第一次咁？

193著便服去球場就係呢一場戲

Chris1 好似跟車佬咁
佢個妝好淡

我都好想去泰國

條仆街今集1秒都冇出現過 聲都冇

快啲追啦家瑜走啦

送走stephy

家瑜走喎

可能方丈去咗班主間公司做

有秦國奶茶

老豆

父女情正到

但家瑜要走了

係咪冇話俾牙波知去秦國

家瑜要走了

友

真係懷疑佢死咗

Diu

爸爸

家瑜牙爸真係好正

唔好

爸爸好好

Daddy 好有愛

屌想睇返添

老豆好可愛

班友仔咪會追的士

大結局唔可以冇佢嫁喎

人生就係不斷重新開始

死左啦

係咪真係死左

你會成功個tone係你絕對唔會成功

唔好走呀家瑜

千萬唔好留低 走就走

追啦力圖

老豆句對白又整喊人

仆街viutv 係咪想個個變彭秀慧

挽留家瑜呀
去機場攬實佢

係咪死咗

似有病先唔表白

阿傾唔好出黎阻住

都係金融L

呀神都會既，放break個時
方仗就......

屌 喊左係咩事

呢個look既Stephy無敵到

瑜爸

奶茶聯盟
排球外交

即時recap下

辣辣辣辣辣辣着

諗起天台跳欄嗰幕

今集真係好sad好心up

老豆同stephy一樣幾q

本來我叫司徒拔萃
老豆想我出類拔萃

放棄佢哋啦牙傾
去造星好過啦

會唔會被麵咪媽燈到跳ifc

佢哋冇打波之後全部去咗玩全民造星

咁都有得抽

一定追車

班主到底有冇返香港

笑撚到我

家瑜老豆好似馬英九

召喚 燦神

stephy 好靚

老豆老母都咁催淚嘅

老豆戲屎

走啦

我撐撐撐過了漆黑！

快啲打比家瑜啦死仔

你估會唔會截的士呢

我知你一定會成功

點解唔送機

叉燒

踩單車追的士未

成班要踩單車追去機場啦

抵啦

小班主

牙傾踩單車追家瑜啦

我意思係就算唔計廠
Cctvb出去拍都係成日用死果幾個地方
明明香港都有好多靚景揀

好靚

追車啦

傾追車？？

唉！！！！！

安樂死咗

Chance

傾 追車未

stephy屋企蝕幾多
又2人限眾令
又無晚市堂食

食叉燒!!!

黃金sir係咪有意外

每次stephy既的士戲都令我諗起阿寶

好多叉燒

成班踩單車去追家瑜啦

真

唔好走啦家瑜

Marco去英國唔係兩年咋咩

屌
又催淚

中間張相好撚樣衰囉

黃金去咗邊呀

舊叉燒好催淚

你班衰仔快啲去機場追家瑜

stephy好戲到

妖

好想食叉燒

叉燒要同埋力圖一齊食

大無畏 不惜一切

家瑜老豆個樣其實都幾好睇

舊叉燒睇落好好食

有都唔多喇，正苦要人打出成績先有資助，打波嘅又要揾銀又要打波，exact7ly今集咁，之後又打唔出成績，惡性循環

阿king：係呢既然你諗通左，個3萬蚊同蛋治錢……可唔可以……

同家瑜講聲８８啦！！！！！！

中

Step好戲到

又追的士

中間張相可摸以cut 走佢

班衰仔啊

屌追車

中間個張
魚魚

力圖返咗黎喇

石頭叉, 食得架咩?

又追車

首尾呼應

黃金兵（瑞士安樂死）

屌你中間夾住傾妹

叉燒有戲

Stephy哭咗半集

響的士食叉燒
會唔會嚇死的士佬

追的士

呢集係咪CLS....TG放題咩

真追車成班

的士佬 : 咪係我架車食叉燒

個黃金廢鐵去咗邊

佢食叉燒食到我喊

今次成班一齊追

因為家瑜問佢有咩願望成真
佢講咗身體健康出嚟

日劇跑！！！

頭先有巴打話要日劇跑！！！

日劇跑 出現啦

跑得好青春

今集由頭喊到尾

痴線好催淚

又紅的

跑去機場?

日劇跑上線

叉燒飯

催淚combo

可唔可以幫我cap食叉燒

竟然係日劇跑

追啊！

搞到我都長期紅眼症

日劇跑

好老土呀

跑贏的士

真係首尾呼應 又追

見po係咁話佢死咗...我笑咗....

打比佢啦屌

截唔到的士

stephy係今年視后

撞車！！！

今集節奏快到

班仔可唔可以好似當年搵佢做教練咁樣追車

其實第一場輸個隊丙組就係佢哋自己黎

如果做到咁就係穿越神劇黎

又知家瑜係啲架的士

究竟力臻會因為套劇而多左幾多粉絲

日劇跑了

一集喊幾次

屌你地成班係咪無家瑜電話

喊足成集
前面嬲到喊 後面感動喊

真係追車

追車師

呢段哭撚咗

直接去機場啦屌

咁就去咗洪水橋

跑去機場

你地部單車去咗邊
跑到咁辛苦

一開始追家魚做教練咁

咁耐無操都仲跑得快過的士

日劇跑 不得了

癡撚線
點解食住叉燒喊都可以咁靚

屌你踩單車啦

成班仔咁樣跑攰唔攰

單車呢

成班體能勁到

但又好睇

想講
呢套劇嘅dc9點解咁友善
出面啲dc9一定冇耐性

好似第一集搵佢做教練咁！！

食叉燒都可以咁催淚

日日都大結局

青春

屌你

俾鱷魚食左了

喊到癲

體能之鬼

CLS呢15分鐘勁催淚囉

打電話啦屌

點睇上面

去到機場會唔會咁啱返嚟？

又追家瑜唔俾佢去??

點解唔打電話？

有分精英運動員，嗰堆先有錢

靚女囉

痴線 成班保特

以前中學嗰陣都識得踩單車 依家成班傻仔喺度跑

唔好留低啦

喊死

得返一集

咁都睇到

上次起碼都有單車
今次跑步

點解唔打電話先

應該係究竟stephy多幾多粉絲
打入00後巿場

班細路個個出晒社會車牌都唔考返個都算啦
由踩單車變成用腳跑

呢part太膠啦

牽着手再繼續飛

今集真係好感人

Hi

打電話啦on9

bgm保誠feel

頂
喊左半集

新界紅的嘅？

追咩啫打電話比佢咪得

屌眼濕濕 仆街

Hi!!!!!

痴線！！！！！！！

佢地玩長跑應該做到世界第一

日劇化

第2季快

屌

屌你收新人啦

睇到喊咗

點解唔挽留家瑜

呢一幕好正..

會搞好力圖

好sweet呀班仔

Hi!!!!

固定嬲踩單車追上去啦

咁似周星馳唔知邊套戲

洪水橋

屌就喊

的士可以隨便落車窗㗎咩

佢地成班死仔好man

hi

比風吹住都咁靚

又係全世界追家瑜車

痴線！！！！

stephy點解可以靚到咁

呢條大直路都追到

好感動

痴線 還返啲眼淚俾我

屌依幕真係喊左

屌 又喊

Cls

的士司機：茅嘈啦

喊到on9

去機場咪得

黃金呢

無教練可以報名？

牙傾當年要踩單車
而家徒步就追到的士

哭𠹌左

感動到仆街

力圖~力圖

cls拍得好好啊

打波仲膠

想喊

最廢既一種編劇就係為左推進劇情格梗改變角色一路既性格同智力

啲眼淚啊

DLLM呢幕拍得好好

頂，咁催淚嘅

力圖！力圖！力圖！

喊死人咩

痴線好感動

依句真

喊到仆晒街

痴線 喊出嚟

唔打排球仲可以做單車港隊

好撚青春

死咗

聽日點算

係咪呼應返開頭牙傾搵家瑜做教練嗰陣

依個位拍得好好

唔好意思想問一問點解唔見咗Bobby

+1

睇黎下集又一年後

其他人追唔切韋佗天啦

DC狗：仆街喇車著個痴線婆

好膠不過好sweet

少數係Viu原創又好睇嘅劇

波！

叫牙傾做教練？

哭咗

膠還膠 喊到癲

我都喊左屌

老豆得一句對白都整喊人

波！！力圖衫！！

牙波

力圖（長跑隊）

牙波番來了

力圖
多謝家瑜多謝牙傾

幸福賓周王子

bobby返嚟！，！

Bobby is back

撞車死咗

牙波歸隊！

波比

去咗台灣食仔

今晚係第幾季？

bobby

Bobby

聽日可否BBQ

頂

真係喊左

一集喊4次

比你班死仔激死

力圖!!!

阿波又番黎

強風吹拂

好感動呀
力圖！

你又得閒上水

牙波！！！！！！！！

呢part 好睇

波

廢魯又出嚟

打柒佢啦

好催淚

死廢魯

又係個死廢老

牙波番嚟了

個個仆街佬

又係個仆街死廢老

男人老狗，喊到我仆街

屌你魯SIR

仆街排總玩野

下 大結局無得打？

頭先揮手前個下靚到

個廢魯

屌你老母結局都要見到廢老

波比都返黎

波啊!!!!!!!!

睇到哭左

牙波著住件舊波衫返嚟

牙波返黎

屌你廢魯

D鏡頭靚到...

老狐狸又搞事

垃圾廢老屌

仆街死廢魯

最後一集都要見到廢魯

屌又係廢魯

魯蛇

又係呢條廢老

牙波！

Bobby返黎啦

屌 死仆街小穴老豆

魯教練

牙波歸隊

Bobby返嚟喇

屌你老母咩死廢老

排總做咩9

Bobby打返力圖

牙波返嚟打啦力圖大腦回歸！

dQ左

又係你

屌 魯教練又黎

死廢老又出現 點解黃金死左廢老仲未死

喊撚到

屌你廢老
最後一集都死出黎

點解廢魯仲未死

廢魯又黎料 係咪要拎番隻碟出黎

牙波？？？？？？？

黃金蛇仲未返嚟

估唔到會睇到咸⋯⋯⋯⋯⋯⋯

覺唔覺VIUTV拍D劇好仆街 成日搞到人喊

魯sir=loser

比排球耽誤嘅長跑選手

Bobby可以就咁轉隊?

又廢魯

最後一集都要見到個死仆街廢老

又係條仆街

最後變打擂台結局？

香港體壇就係咁撚黑暗

波比歸隊

大結局都仲可以攪到多單野出黎既

喺車望上去見到成班喺天橋嗰幕

被DQ
嘩呢個神結局

又係呢個魯sir

死廢老

屌今集要喊幾多次

呢集cls高汁

想知兩首英文歌係咩

下好正喎 屌睇劇大家唔好咁好冇
唔會咁正常邊會有感動位

個大結局拍到好似仲未完咁既

屌你魯屎忽

太貼地，DQ

19會長 聽日就屌爆你

魯蛇想點

痴線 stephy 零死角

魯蛇真係幾十歲人都唔化。

第幾季

俾你地diu到怕

成集靠最後依幕贏番大家唔屌啦

垃圾魯

痴線 十年無喊 一次過喊返晒出黎

有呀

ching有冇搭過的士？

田徑隊嘅方丈跑得好快先頭

仆街廢魯

牙波返力圖
死廢魯幾時先肯放過力圖

黄金未死嫁，唔好啊

唔通打唔到會長盃

又係廢魯

又係廢魯隻手遮天

佢先唔幸福，同我地一樣而家得個睇字

Stephy好撚好戲 係幾入到肉

呢part好好

預言

又少林足球
魯教練=謝賢

We are & World of dreams

牙波係退隊定點？
可以借人㗎？

牙波學成歸來

bobby係小煌隊呀ma
唔係力圖好耐啦

黃金去左邊

一早應該做瓜條廢老

牙波終於返屋企

佢食叉燒果幕我覺得好催淚

就算真係有心打 有人受傷或者唔舒服都唔夠人898啦

係喎

最後一集都咁多障礙？
睇唔睇佢哋贏波嫁

黃金人呢！
垃圾

會唔會笠鳩個廢老麻包袋

啊黃金呢
唔係真係有病㗎嘛

喊出嚟

係 喊左

死左點出現

Same

10點開始喊冇停過

岩岩跑咗幾條街

魯蛇又攪事

連喊幾集

呢集好感動

哭能左

乜撚野

原班人馬拍長跑劇

珍

第二季好嗎

全部都係佢嘅人

係postcard出現左

可摸以cap老豆

廢魯

牙波都歸位

廢魯又搞事

We are
World or dreams

佢之前做過啲咩

Real

紅的去得新界，綠的唔去得市區之嘛

個預告睇唔出大結局

本集重點：打波實有女/仔溝

必要時講金句：幫緊你 幫緊你

廢老final boss

魯蛇=柒婆

出特別篇啦

最後一幕喊左

力圖！
力圖！
力圖！

夠開多季

由訪問開始喊死力圖hui!
太正啦

好彩牙傾踩開車先咁熟窿路咋

已經預計到聽晚個post
魯sir會比人屌到仆街

Who

世界上有sex cam

聽日黃金會唔會出現

力圖 噓 力圖 噓 哭左

咸咗

明明呢兩集都好正
但結局有魯教練 好驚爛尾

Stephy好靚好靚好靚！

黃金幾時返嚟

唔係點？收你附加費?

見到盒叉燒就喊左

諗起佢跑石春路

嗚
真係好唔捨得要大結局喇
好睇到唔上嚟分心睇post

呢幕喊到pk
隻眼變咗kp

係我個心都有啲up

Bungee jump死咗

不敢想像
聽日就結局

咸左

而家都係

又係佢 你魯味啊

蝗隊比牙波去力圖打？

結局係 黃金sir練膽成功 嬲得滯斬魯sir

今晚完左佢算啦

熱血嘛

建議加多10集

但係去機場點解要坐紅的

以為今集冇火 點知整啲水

淚水

睇一次KP一次

過埋聽日冇力圖陪

仲要同一部DC9
SN2071

黃金睇怕真係死左

希望有第二季😭😭

岩岩問左打天下朱康借針俾煌隊打

應該退左煌隊

感動到癲

隔離台拍咗啦

229 嗰陣第九集似大結局多過第十集

哭撚咗
首英文歌叫咩名？好好聽

開一次收十蚊

加多一季thx

我唔要大結局呀

屌返一個post先ready好五分鐘爆po未

今晚屌定啦
起條廢老ig

喊撚死人
死廢魯又死唔斷氣

日日都係大結局

係呼應

友誼永固了

估因為移民已經退左煌隊

癡線我心情仲未平伏到

波去左加拿大咪無註冊？

今集真係睇到哭能左

返去睇TVB啦

所以poki唔敢玩 係岩既

推到拍第二季

今集成集都洋蔥黎嘅

準備睇契毛同CY

真係好想知聽日嗰集會係點

集氣出第二季

退咗隊移咗民

：屌你老母廢魯
：廢魯dnlm
：廢魯

x500

今晚-1/1.5照要？

Me2睇呢套野搞到我好似全民造星kp咁

點解永遠都唔俾chris3講野

反正都走啦 返去一齊打好過

原來係咁樣

睇到今集黃金都無出現！！！！

魯蛇final boss

唔洗五分鐘

今集好撚摧淚啊屌點解stephy 喊戲都咁靚
d對白又揪心。 成敗，過程，意義，得著，緣分

未搭過的士？

最尾一定係拎杯.. 預告剪接又fake 9 人

第二季跪求區

見kayu係屋企喊晒咁wtsapp錄音咗好多次俾佢
但佢一次都冇覆

TIMO 88

要迷固了

推多季！

其實就冇變既
不過上集咁熱血今集一下又跳左一年
中間d細節一次過skip哂咪好似好突兀

上一套睇中基 又係喊左

你打波又有錢就係
睇下魚仔老母咩料先
再加埋呀嫲衰極都有間文具鋪

答得好

唔夠budget拍

已經屌緊
死廢魯

牙傾求牙波番黎
肥仔：又要變返後備啦屌

KP眼咁去睇造星

希望有season two!!

噓！

普天同慶

之前好多集大結局
聽日唔大結局唔緊要㗎
男排女將2我可以

牙波要帶弱隊拎冠軍
挑戰自己

今日感覺好似已經結果

DKLM死廢老

我宣佈<男排女將>係今年既神劇

係囉係咪死咗

唔好完啦 part 2

下邊套
我淨係知戀愛自由式

屌黃金定屌廢魯

可能笨豬跳 個心臟頂唔到
可能跳咗鱷魚潭

真係會喊，今日瘋狂催淚

CLS 好耐未試過睇劇喊到咁
由叉燒開始一路到最後個幕 是咪痴線㗎

牙檸出手未

點解ViuTV拍追車都可以整喊人
隔離通嗰啲就咁大陣柒味

屌都搭去機埸啦
嗰十蚊小小錢

唔係會俾波台狗串佢溫室小花

可以重拍尾八集變加埋廿五三十集

律師認同

等睇魯蛇推爆一個po

最後一集有冇機睇到波傾愛情成長線同牙里

再唔返家瑜真係被牙傾食

其實冇變
係集數太小
攪到好多野chur住去

得幾張相都有人提住佢

佢係咪成功入屋

Stephy 同 king個段 電車講再見出處

呢集成集結局咁

跪求原班人馬第二季

妖好似強姦犯

連上鏡扮尷尬都好似

同229一齊上仲神枱
viutv 真心高汁

唔係掛

即係.....打完會長盃之後.......都會移民?

牙波移咗民

Agger

黃金應該係瑞士撞車
昏迷左2日 醒返就醒覺要珍惜家瑜
跑返黎表白

1:退左煌隊
2:會長盃可以請外援

估唔到stephy 做女主

肯定聽晚返黎上位

呢20日過得勁快 每晚最期待就係9:30直落睇電視

定佢真係死咗#wail#pi whatsapp冇覆過家瑜

係咪特登返嚟打打完又返加拿大

友誼永固

Yes

首配樂叫咩名

死左就由佢安息啦, 唔好成日提啦

魯庭暉

電視訪問果段神級演技呀
睇到好似佢真係同我講緊嘢咁

喊到傻咁

唔捨得

3分鐘？

勁催淚

想牙傾跟波一齊去加拿大定居

呢part喊咗

真係好好睇

係過埋聽日就冇啦

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (59) 又係你呀魯蛇！大結局！

個預告仲係無黃金

成個劇大部份都元屯天

有冇機快過廢鐵6分鐘爆po

天橋送別真心高質

我愛家瑜 今集真係喊咗 我好鐘意佢呀

唔知咩名但立過吓預告好似係講跑

如果仲有集數中間咪穿插下阿檸一直都有搵工
阿神越黎越小出現咁咪冇咁突兀

好想黃金同stephy有好結果

明明啲劇情可以拍足30集

好睇到癲

聽日要完啦

真

又或者可以拍電影版 好似逆流大叔咁講 講班友做野都不忘繼續打波

真係好撚好睇

牙波富二代 唔撚洗打工

係
呢個月過得好快樂

笑死
佢係咪特登架

隻黃金真係垃圾嚟，今集唔夠膽出場淆底淆到呢

哭撚左

聽日準時番工啦

男排真係viutv 今年最好睇

嬲到有巴打特登開post屌佢

搭的士去機場行呢條路可以屌爆個司機兜路

利申：大西北人

給十年後的我好想喊

Viu 就算唔拍第二季
都考慮下學日本拍電影版 or SP劇場版啦！

講到尾我覺得都係要多啲集數

隔離去追追下跌低 之後家瑜會叫司機停車 再一齊返瑜家廚房食飯

其實點解主力幾個仲打緊
有幾個退隊
甲一隊都招唔到新血?

屌廢老有機快過黃金

依出咩戲？

聽日推post推到佢哋出第二季

鄉黑地區不受香港法例規管

中學好似係新蒲崗

viutv應該唔敢怕太長

黃金去練膽，最後直接游水返香港搵家瑜，冇帶電話係身

你冇睇暖男爸爸

影得好靚

屌一陣又魚安架啦

試吓一分鐘屌爆po

癡線訪問果part會唔會太好睇

有傾b就得

搵唔到

yes

好撚好睇過埋聽日我應該點 好空虛寂寞

可能佢哋選擇唔招呢覺得唔係一齊打返就冇意義

魯sir會唔會俾人拉落馬

走就一齊走
留就一齊留

家瑜伸個頭出黎仲有風吹吹下
真係好靚

屌 好有畫面

男排女將同暖男爸爸點揀

老刻認同

劇組會唔會有興趣出cd版